我冇嘢講我要見律師唔好空我

呢句金句係咪自從六月之後就比世人忘記咗

我要投訴你

兇